人大了 開心都想哭

無需要快樂 反正你一早枯死

回憶哄騙我但凡失去也是美

若這叫痛苦未免過份容易

我 每日要生活